;;============================
;;※ここで調べ物をすると『自警団の資料８』が手に入ります。
;;※以下は『自警団の資料８』を手に入れた時のテキストです。

;;★BGM　フィールド２
@bgm f=Theme1

@bg f=砂漠遺跡
@fade type=in t=500 wt=1

[リック]「この遺跡にも……何か隠された情報があるかもしれないな」

　遺跡を少し調べてみる事にする。

@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

[リック]「ん？　これは……日記みたいだ」

;;★BGM停止
@bgm

;;★SE　ページをめくる
@se f=Book1
@wait t=100
　古びた日記を手にとると慎重にページをめくっていく。

;;★BGM　回想(シリアス)
@bgm f=Dungeon5

@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

[リック]「魔術師同士の確執、か……」

　日記の持ち主は、どうやら黒魔術師のようだった。

　白魔術師への蔑みや嫌悪感が日記にはびっしりと書かれている。

　黒魔術師と白魔術師が、お互いを敵視しあっていた事が、ハッキリと伝わってくる。

[リック]（だが、世界の危機を前に自警団が間を取り持ち、協力する事になったという訳か……）

　それでも、白魔術師と協力する事への不平不満は、毎日のように書かれている。

　全人類が一致してモンスター娘と立ち向かったのではなく――

　嫌々ながら協力していたというのが真相のようだ。

[リック]（世界の危機を前にしても、いざこざは絶えなかったという事か……）

[リック]（自警団も大変だっただろうな）

　自警団という存在が無ければ、人間はとっくの昔にモンスター娘によって滅ぼされていたのかもしれない。

[リック]「ふぅぅぅ」

　改めて自警団の偉大さを知ると――

;;★SE　本を置く
@se f=湯のみを置く
@wait t=100
　小さくため息をついてから、日記を元の場所へと戻した。

;;※以上が『自警団の資料８』を手に入れた時のテキストです。
;;※以下、合流のテキストです。

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
